反曼請入一入

點解要反曼???

成日呃12碼

賣走朗尼

好波反曼仲有咩好講

呢個我同意

佢自願話走

雲加都係自己辭職

曼聯做左咁多野都有人反